iphone7 個earphone壞壞地

有冇人好似我咁一邊冇聲

去 Genius Bar 拎去換

呢啲洗唔洗約

係iPhone6就好 壞左就啱我用

得啦
想買就買啦

要架